點解612中信咁大粒核彈都冇人拎出嚟講

我地每次都淨係識得講721 831 101但真係冇咩會拎中信和理非單野出嚟講。
明明成班和理非同大台一齊硬食tg差d人踏人，咁大件事冇咩人會拎出嚟針鳩班狗。

發現有好多人唔知星期三中信大廈發生咩事

核你老母咩 乜鳩都話核彈 核左咁撚耐結果咪一鳩樣 有系核彈咩 咪撚打飛機喇係度

你只可以黑心咁諗：當日有個人係中信死左就真係核彈啦

btw 我唔想黑心

差啲人踏人…………

1118真係人踏人都無人講，當發場夢算